有得揀，成世溝唔到女，定溝賓妹

有時真係諗
會唔會
情願打一世飛機
都唔溝賓妹/印印
樣，身材
好多賓妹都有
但到今時今日都唔明
點解高大有錢鬼佬
要落駱克道溝賓妹
仲要娶埋
其實係咩心態
點解我行過遮打道隧道
明明兩邊坐滿哂女
我可以無動於衷
真係唔明
感覺就係感覺

有d賓賓係幾正

有d賓賓樣衰起上黎望完真係會作嘔